[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Эти твари работаю по ночам**
---
---

Показание ани которое мне зачитывала Марина...
"Я била ее руками...
И зуб застрял в ладони..."

---
---

Исчадие ада...

---
```
- Марин, это что твои похождения.
- "это не мои!?"
- а чьи?
...
- "наши"
- чьи ваши?
- "я не скажу"
```
---
```
- а что ещё есть?
- "много чего"
```
---
---

Кашелки вечно были не выспавшийся, гуляли по ночам...

---

И все кто выебал Марину попали в круг зайчиков...

---

И вариант там был такой...
Наша Мариночка очень не любила девочек...
По этому там было избиение со спермой мальчиков...

---

Теперь за зайчиками охота...
Потому что алиби есть, а доказательство неопровержимое...

---
---

Сколько бы я не приходил к дыму...
Он всегда спал днём...
Он и сейчас всегда спит...

---

Гавар постоянно рассказывал сказки про друзей...
А друзья с ним не гули...
И всегда удивлялись откуда эта хуйня...
Он просто таким образом отводил от этих шалав внимание...

---

И Мариночка сразу подтянули..
Потому что она тогда ушла из той школы...
От таких же демонов...

---

Этих уебанов учителя боятся по сей день!

---
---

Аня была Тоиром...
А Шитикрва пушистым..

---

Это такой маленький секретик!

---
---

А мы в классе сидели перед ними...
И они травили байки про то как они бьют мужиков...
А Гавар сидел спереди и хитро улыбался...
Потом сам рассказывал нам такую же хуйню...
Но выставлял Татра и Пушистого...

---

Таир плечами пожимал...
```
- "хуй знает мы же были там!"
```
---

По началу там пол класса участвовало...
Но потом некоторые пососкакивали...

---

И вот значит друг друга дермят...
А чуть что...
Хуяк в одну дудочку запели...

---

А другие разбились на группы...

---

И место встречи в другом районе...
Для ночных прогулок другая одежда...

---

А галачка тот демон который учителем стал...
И Филин учитель с недосыпом...

---

Нихуя ничего не задавали...
Нихуя ничего не спрашивали...

---

Они повзрослели...
Другая ответственность...

---

И некоторые так и продолжают работать в одиночку...

---

Или Аня или Дым это "демонесса"...

---
---

Сейчас куча камер...
У них такая ломка!

---
```
- "эти твари работают по ночам"
- это ебанаты!
```
---
---

Каждый день они действовать не могли...
Спать то нужно...

---

Так вот эта тварь им меняла расписание так...
Что у нас первый урок был в обед...
И некоторых учителей это вообще не устраивало...
Они тупа сидели ждали нас до обеда на одну пару...

---
---

Семья Гавара с 9 по 12 класс...
Весь этаж в общаге зачистила...

---

**Филин им даже какие то ночные уроки делал...**

---

Так вот у этого следствия были интересные последствия...

---

Тормазили на том что следаки исчезали...

---

У этих ебанашек...
Все мамаши были в связке...

---

Демонесник под предводительством мамочек из Молдавии...

---

Мы тогда заметили эту демонессу в 9 классе...
Мы тупо в гости к ним ходили...
А потом отслеживали как они нас палят...
Так что преступления между 9 и 7 парковой можно связывать...

---

Мы у этой дура из под ножа тогда...

---

Мы Ани уходим...
Хуяк соседний завалили...

---

А спелеоклуб говорит...
Они у нас были...

---

А Аня утверждает что мы этаже ниже сидели..

---

Мы из за этих ебанных кашелак всю жизнь с прицепами...

---

Но самое интересное что помещение для спелееоклуба организовала мамаша Ани...

---

Но спелеоклуб то понимает что что то не то...
И переезжают...
Их менты дёргают..
А они не понимают что происходит...

---

И эти преступления стали вешать не только на нас с Максом...
А на весь спелееоклуб...

---

Мы охуевали...

---

И вот мы постоянно в свод мелькает...
Они понять не могут...
Хуяк Макса из школы...

---

Ну затишье было на пол года...

---
---

Ну вот с шалавой этой встречаюсь...
А Шитикрва с Мариной...
```
- "мы здесь подходи"
```
Прихожу нет нихуя...

---

Снова назвон и уже встречаемся в другом месте...

---

А в это время эти сученки кого то чистя...
Хуяк опять сводки...
Ну белый мальчик...

---
---

А потом раз Гавар рассказывает про преступление на этом участке...
Не ну я вроде там был...
Его там не боло...

---

Самый прикол что Филин...
Пока встречался с училкой делал тот же финт...

---

Учителя делали досмотр на царапины ..
А Гавар ходил поколеченный...
И похуй...

---

И ещё одна участница...
Заморочек этой банды...
Солынская Анна ...

---

Это такая мандавошка...
Которую мама сделала припадком...

---

От любого касания ее трясло...
И мы с Максом над ней стебались...

---

Ну ее короче мама перевела в другую школу...
Но гавар ее подтащил к себе...

---

Это фотограф с дальтонизмом...

---

Ну ещё было пара...

---
---

И ещё у нас было троица...
Сатанисты...
Но тех по ходу самих пизданули хорошо...
Одна исчезла во время учёбы...

---
---

Этот класс где даунами были девочки...

---

Они по большому не учились...
У них из за ночных экстазев времени на учебу не хватало...

---

И тут ещё нужно заглянуть в муз школу где училась Аня Якименко...
Потому что там тоже водились демоны...

---
---

Сидят две шалавы на задней парте...
```
- "дышь, дышь, как в бойцовском клубе"
```
Сидим, думаем, слушаем...
Мурашки по коже...
